醒下啦美國係自由但唔係冇法律 而家擺明係造市

點會唔搞鳩你
雖然班大户平時都係間接造市
但唔會影響大市平衡
大市眼中一兩個散戶跳樓冇所謂

但今次搞到有機構會破產影響市場平衡
隨時好多人跳樓
影響唔係一兩個機構
今次仲唔出手搞鳩散户？

利申 無買賣 每晚睇得好開心

樓主開咁多個做淡post想入貨？

咪傻啦準備破產啦柒頭

我入個少少頂多咪輸曬
破產係班孖展傻鳩姐

準備輸啦傻鳩比人停咗你連time cost都輸埋
每晚唔洗捱夜都好

散戶造市
盲人都開始偷睇國家文件啦係咪
果然真係要上少啲連登，太多你呢啲弱智既真係無眼睇

幾萬人討論區約埋有預謀夾份買同一隻都唔叫造市？弱智唔好上lihkg

真岀手搞到幾百萬股民一齊跳樓都無問題

利申無買賣
然後又話200空左gme你教我點輸

上lihkg 勿認真

唔出手就幾千萬股民

一切都係自己貪婪，終有人會跳樓

想知點幾千萬

機構一家大細
買咗機構買嘅股嘅人
Etc 骨牌

你唔話散户一間大細？
到時幾億人一齊跳

家*

一個人, 一班人造市就係造市
成千上萬人造既市就唔叫造市啦, 佢可以拉邊個
唔通封左D OPTIONS 唔比買賣咩

Shitron 仲講緊佢沽空緊 GME

好笑嘅係間沽空公司走去沽空股票 之後岀口術話隻股唔值錢就唔係做市
散户叫人strong hold就係做市

走開啦怨婦
個世界唔係行你嗰套架on9仔

我咪話兩邊都有造市
文盲？

樓豬連點算造市都唔知就話人造市

hku space?

咁以前拉撚晒啲沽空機構未